有無巴係一個女性朋友都無?

我
由細到大一個女性朋友都無
極少會同女仔講嘢
讀男女校讀到男校咁樣
完全唔識同女性相處

無同女班長講嘢？

轉基比較快。

一樣
不過我本身完全冇刻意去迎合人哋
人生得一次
我唔想為咗呢啲野浪費自己時間

上連登諗住同女仔傾下計
點知全都是仔

有都唔識

法國男同女根本做唔到朋友，一係做情侶，一係做炮友

男女性朋友都無點睇

就算比你讀男女校都係自己一個 咁同讀男校有咩野分別

男女性都無

同你一樣 無主動搵女仔傾 讀男女校果陣 之後做工程女都唔見一個 0女性朋友 預左毒一生

仔同女無朋友做
做真毒 自摺

好男人。。。

毒撚先會咁諗

點先可以改變呢種觀念

小學有 中學就冇

靚唔靚仔先

試下唔好咁易動心
毒撚一有女仔FD就會情不自禁鍾意左人，以為全世界都係

中上樣
standard score > 1

啲女比晒啲mk仔溝晒
唯有自己同班gay fd玩

連登仔冇女性朋友係基本㗎啦

我反而同啲女仔朋友易傾啲，（有啲已經係小學識）
大家傾下自己野咁。熟到好似屋企人，咩都講，上至社會，下至家庭糾紛。有時傾到大家咬牙切齒。開唔開心都講一大輪。
由細到大，從冇男女只可做情侶嘅概念。
大家想搵大家傾，就會自然傾。就係咁簡單。

無
最近一次同女性溝通（老母唔計）
傾傾吓發現係今年考完dse，跟住唔知係我太緊張定天生awkward就問咗有無去grad trip

我咪女

屌你呀

終於見到第一個女

做咩

我冇。
Sex？No need！

好多女喎

唔識我呀你

你唔係朋友

我唔信

咁我走

勁多都係

我

一眼睇曬,個wts 好似壞左咁

絲一個男仔朋友都冇...

無錯唔應該迎合，唔中意真係唔好迫自己
但應該open mind d 試下唔同野
話唔定自己揾到d新既興趣
而同時呢種新既興趣可以增加你對異性既吸引力/多d話題

無女，冇用通訊軟件作溝通(whatsapp工作用)，ig po畫用，樂得清閒
備註: 毒L一名

Same冇男性朋友

我
一個朋友都冇
永遠自己一個

我係大部分女仔fd

我連同性都冇添

加一

同女性朋友傾計反而更加容易傾到心事😂😂

利申：小學到中學都係毒撚
DSE打後唔知發生咩野事開始有女仔fd

pmed

男fd，太局閒某幾類話題。你唔開心同佢講，通常哦聲就算。同男嗰啲特別鐘意吋自己FD。（我講緊我識開嗰啲）

識開啲女仔反而唔覺有依啲問題。

Me

岩眼緣 一埋位就屌 做咩朋友?

哇 咁叻啊

個whatsapp 一條女都冇

kpmg